琴晚發夢夢見G峰bb

琴晚發夢見到之峰Bb係我男朋友
超級成熟同有安全感痴線
詳情唔太記得 淨係記得我地一齊逃脫
擺脫緊跟佢個啲大陸國安佬 好刺激

Don’t ff too much la

冇ff希望今晚有得繼續

好啦，希望你今晚會同gphone 又更進一步嘅發展